呢個世界應該冇人寫字夠我樣衰

話說見到呢度有人搞書法比賽，我就扚起心肝去買左本硬筆練字帖

挑機？

WTF

試過俾人扣哂錯別字先好出聲啦

個了字都可以寫到3字邊夠你黎

寫到日文咁